12-5-2017 尹志平俾狗屌

(笑0

俾樓主屌

笑你老母做雞過你買媽咪麵

今日我唔好老脾

笑閪

樓主係狗?

（笑）

樓主屌佢？

佢有過連登咩？

我屌神鵰入面個尹志平

我屌你呀

佢唔係尹清喎

佢串我呀嘛

全真七子都是垃圾

粒水狗來

尹清慘

蒙古佬最仆街

但你真係狗喎

柯鎮惡好撚煩